# Projeto 2 do Grupo 2 da Disciplina de Sistemas Distribuídos 1 do Curso de Eng. de Computação da UFG

## Documentação

A documentação completa do projeto encontra-se na [wiki](https://gitlab.com/sd1-ec-2017-1/g2-p2/wikis/home)